係咪全部女人都信唔過

講一套做一套
問你就答得好聽 篤穿你先講真話
最憎人講大話

樓主終於看破紅塵

未屌過既一定唔好信，屌過既只可以信一半
叫雞唔計

深表同情

習慣咗就冇事

咁早都未訓

係
講一套 做一套
尤其是女上司 麻L 煩
三心兩意 自己想點就點

朋友都可以唔信

係你次次都開埋啲可以用自己名答嘅po 忍唔住入嚟

上司就唔洗理啦
同你冇親

你又有幾可信啊？睇過？

樓主比條女呃鳩？

可信過80%男人

唔好咁

係

全部男人都信唔過

Yes

女人先信唔過

爭咩呀, 信啦信得過跟本係人格，教養問題，溝埋做瀨尿牛丸呀笨

你嗰個女人信唔過=/=全部女人

女人最鐘意扮慘黎呃人
男人唔會

你未遇到好女仔啫

男人都會扮慘 溝女仔